想割蓆了。。。

成撚日見到啲熱門post辯論
拗完和勇 又拗不割蓆
拗完捉鬼 又拗和你影
成撚日自己開檢討大會
實質行動又冇人推

睇下政府啲人雖然滿口歪理
但無可否認佢地係立場堅定
唔會諗自己做既野係岩定錯
就係咁樣先吹佢地唔漲

一邊時代革命 一邊做朝廷鷹犬